每片渦輪葉片長達107米，比一個職業足球場還要長。 世界上最大的風力發電場真的是巨大的，它離現實又近了一步 
 特別是風力渦輪機，儘管總統聲稱，是一種非常安全的清潔能源形式。 科學是本週總統辯論的大贏家，也是大輸家，Sara Chodosh, 2020年10月23日，大眾科學 
 渦輪收集這些能量，其中一些能量為低壓渦輪提供燃料，為前面的風扇提供動力。 世界上最大的噴氣發動機，Rob Verger解釋道，2020年10月14日，大眾科學 
 這些渦輪機將花費客戶3億美元，產生12兆瓦的電力，僅夠3000戶家庭持續使用風力。 《公共事業公司的遊說閃電戰將提高電費》帕特里克·威爾遜，里士滿時報，2020年10月9日 
 如果一切順利，新渦輪機的發電量將增加33%，並在更多地方得到應用。 通用電氣將3D打印風力渦輪機底座，比西雅圖的太空針塔還要高傑森·多里爾，2020年6月21日 
 如果風力渦輪機可以幫助石油鑽塔更有效地工作呢? 可再生能源可以使化石燃料更有效|每日野獸| 2014年5月29日|每日野獸 
 
 本傑明·富蘭克林，美國第一風暴追逐者|李·桑德林| 2013年4月14日|每日野獸 
 但他在密歇根州的風力渦輪機制造商Energetx找到了工作。 現在壞消息|大衛·弗拉姆| 2012年1月25日|每日野獸 
 類似的激勵措施說服了西門子擴大其在愛荷華州麥迪遜堡的風力渦輪機工廠。 首席執行官為政府辯護|R.M. 2011年6月20日，每日野獸 
 對克里斯特來說不幸的是，他可能需要一個渦輪發動機來產生足夠的風在他虛弱的帆超過盧比奧。 Charlie Crist的最後喘息|Jim defde | 2010年10月20日|DAILY BEAST 
 主冷凝器及其循環泵和空氣泵都放在渦輪室中。 “泰坦尼克”號輪船沉沒|英國政府 
 其餘的輔助泵被放置在往復式和渦輪發動機室。 “泰坦尼克”號輪船沉沒|英國政府 
 渦輪機是建造在一個軸上的帽銷通過軸承標準的頂部運行。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 逃逸的蒸汽對空氣的影響使地球儀旋轉，渦輪發動機的工作原理是清楚的。 教育:新|詹姆斯·j·沃爾什 
 現代人關於詩歌的主要事實是，他更喜歡有這種含蓄的渦輪般的特質的詩歌。 《機器之聲》|傑拉德·斯坦利·李